\chapter{ОПИСАНИЕ ПРАКТИЧЕСКОЙ ЧАСТИ С ТЕСТИРОВАНИЕМ}

\section{Первый раздел главы 3}

Пример ссылки на рисунок в документе~\ref{fig:example05}.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{../image/screen2.png}
    \caption{Пример рисунка.}
    \label{fig:example05}
\end{figure}

\section{Второй раздел главы 3}

Пример ссылки на рисунок в документе~\ref{fig:example06}.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{../image/screen2.png}
    \caption{Пример рисунка.}
    \label{fig:example06}
\end{figure}
